---
aliases: 
share: true
tags: [cleancode]
title: Issue Tracking
---
# Issue Tracking

>**Warum?**
>Nur, was man aufschreibt, vergisst man nicht und kann man effektiv delegieren und verfolgen.

Eine strukturierte Verwaltung aller „Issues“ ist schon deshalb erforderlich, damit nichts verloren geht. Und nur wenn ein Überblick über alle offenen Punkte möglich ist, können die Punkte priorisiert und in eine Reihenfolge gebracht werden. Dazu bedarf es nicht zwangsläufig ausgeklügelter Tools, ein Board mit Pappkarten kann den Zweck auch erfüllen. Vor allem sollte hier nicht das Tool im Vordergrund stehen, sondern die Tätigkeit.